請大家見到5毛就block

唔使回應佢地，不要推佢地post,增加佢地的維穩成本，推番D有用post,日日檢示自己，終有一日，榮光一定會歸來，煲底見

收到！

agree

要學泰國人咁
eq高d

真係唔撚明依啲人咩心態
好人好者走去做5毛

係咪現實得唔到人注意 要做埋啲on9嘢突出自己

又係你

五毛狗又扮野 收撚皮啦支那畜

玩下動森開心下好過 仲革命?

推

支那畜五毛 學好啲廣東話先啦柒頭 香港唔會講動不動 死傻閪支那畜

遲下個個block哂五毛
新會然就會以為五先講既野先係岩